一人一句為七警求情說話

老母係深圳做雞

老豆係老衲

雞犬不寧

來生不做。。。。。

為咗689政府，搞到家破人亡

讀唔成書 讀完偽進幾經辛苦先做到警犬

佔領事件後，逐漸失去性能力

3年唔夠 求法官大人可以判我地終身監禁

其餘6個: 上司叫我地打

你哋無做錯到

至奇

上司話無做錯, 係咪要告埋上司 ?

"我老母老啦冇生意養家啦！！！！！"

係上帝叫我咁做

各位睇下啦，用完即棄嫁渣 有事上面唔會理你嫁

上有xx歲中風老母要照顧，下有xx歲智障仔要睇住

柒警由頭到尾都想打甩，不需求情

早知結果，何必當差

法官大人，如果佢地被判監禁，會對佢地嘅婚姻生活有好大影響，佢地老婆會俾其他人屌

個撚個警察都係咁仆街架啦, 點撚解要我地7個受晒!

判3年唔夠皮，入去坐讀個大學學位都要4年，呢家3年點夠

盲腸！！！！！